班契弟又話今日斬人嘅

去咗邊呀等你好耐